公司新嚟個女生成能日眼甘甘望住我。

唔知佢想點。

🥺

問佢？

社會主義者佛利民

原來你就係社會主義者佛利民
今次仲唔睇穿你

Lm等睇你個女同事開po

想打尻你

怕醜呀。

眼甘甘望翻她同佢打一場眼架..